曝皇馬1億報價車路士雙星 巴塞沒買到皇馬要買

據英國媒體《每日郵報》的消息，皇馬已經向車路士報價1億英鎊，求購車路士隊內兩大球星高圖爾斯加威廉。而車路士方面，正在嚴重考慮這份報價。
關於高圖爾斯，他希望加盟皇馬已經不是秘密，他跟車路士的合約還剩一年。該報指出，高圖爾斯這個夏天一直都是皇馬的目標，皇馬也在等待車路士敲定新門將。藍軍鎖定了史篤城的門將畢特蘭德以及愛華頓門將比基科迪。

至於威廉，他一度接近加盟巴塞，但是車路士為他標價7000萬英鎊，最終巴塞選擇放棄，低價選擇了巴西球員馬高姆。皇馬成了威廉的最新買家，銀河戰艦預計威廉轉會費為6500萬英鎊。

黑世三

安仔真世三

痴撚線 幾間豪門爭安世三

拿華斯真係慘 連condom都不如 喊晒口都無得留低

車唔放係岩既

佢世界盃表現咁好，但係都要買龍

呢樣先係最神奇既地方

車路士嚴重考慮

serious consideration

而家新一批報紙佬傳媒佬d文筆好𨶙𨳊

如果交換拿華斯就差唔多

其實皇馬心目中嘅龍係點 林源三？

要球星唔要普通球員

一億加拿華斯 即走

究竟金章安有咩咁勁...
幾間大會出60-70M買...

希望我皇快啲買落4bar9 面

西巴領隊死都要出佢正選

可能佢玩屎眼技術拍得住YOYO

金章有咩咁值得兩大會爭

即deal

世三級數

同level

世三是我 不服來辯

求下你快D躝

係求車放